{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056208",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017190?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 팝페라스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 予約時に人数が追加される場合、事前にペンションにご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 また、ペット同伴での宿泊の場合は、入室を拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しはできません。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損または紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としてスパ/ジェットスパをご利用いただけますが、オイルや入浴剤の使用はご遠慮ください。 スパの最適な要件は水の使用のみを推奨し、オイルや入浴剤の使用時に誤作動することがあります。 個別バーベキュー炭とグリルを利用する場合、炭は無制限に使用でき、2泊利用の場合、炭とグリル使用料1回は無料です。 メゾネットタイプの一軒家の客室にはIPTVとWiFiが設置されています。 駐車は可能で、ペンションの前には渓谷があって水遊びを楽しめます。 また、ペンションの近くでは水上レジャーをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、事前に連絡は必要ですか？",
            "answer": "はい、人数が追加される場合は事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊は入室を拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損または紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットスパの利用について教えてください。",
            "answer": "予約特典としてスパ/ジェットスパをご利用いただけますが、オイルや入浴剤の使用はご遠慮ください。スパの最適な要件は水の使用のみを推奨し、オイルや入浴剤の使用時に誤作動することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "個別バーベキュー炭とグリルを利用する場合、炭は無制限に使用でき、2泊利用の場合、炭とグリル使用料1回は無料です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室にはIPTVとWiFiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、ペンションの前には渓谷があって水遊びを楽しめます。また、ペンションの近くでは水上レジャーをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 582
    }
}